有無手足曾經溝過東南亞女仔？

利申先，溝過一個印尼白妹同一個越南妹
好撚好砌又聽話

越南妹一開口嚇死人 不了

有 溝過巴基斯坦 佢地家族反對 差啲拎刀斬我

問關蛇
佢之前出過分享post

泰妹先係，越南妹好溫柔

more

樓主用咩門路識

咩事？

泰妹好巴渣 越南話好撚難聽 唔講野無事 一講野就想嘔

越南唔算喇
上面話齋，泰妹先搞笑

泰妹都好溫柔的

印尼果個係親戚朋友個女

巴基斯坦係印度個邊 係南亞

Su搞基的

我1仔 兩樣都得的

淨係食過G

唔出奇 到到既男人都係
自己國家/種族既女唔可以比外族男屌
但自己既男性就可以四圍播種

香港除外

香港都係啦
唔係洋腸雞啲名點黎
只係港男無賓周 唔夠人爭

d阿差特別保守
越南印尼馬拉果d有華人社會既地方開明少少
不過都會睇唔起我地，特別係越南人

巴基斯坦都唔係東南亞 仲討論做咩

唔好亂砌東南亞生豬肉

正如有大陸人係外國犯事 外地撈亂左以為係香港人黎報導
都唔合理啦

你咪撚人地
分分鐘佢地俾老豆打撚死

*搞

差仔X港女就得，港女簡直辱港。